吹東風，風向係由西吹向東，定東吹向西？

我個窗係向東面，到底係食風定唔食風？

食

由東開始吹 都吹到南西北都有風咖啦

明白，唔怪得吹到咁勁

風由東面吹黎 叫東風